雖然老人仍然可以做禮拜，但警察禁止兒童進入清真寺。 北京如何重新定義從新疆到內蒙古的中國人|查理·坎貝爾/上海| 2021年7月12日|時間 
 去年，他的政權將歷史悠久的聖索菲亞大教堂(Hagia Sophia)改成了清真寺。 蝴蝶效應:喀布爾的新蘇丹? Charu Kasturi | 2021年6月24日| 
 慶祝的槍聲響徹了幾乎一片黑暗的街區，汽車的喇叭聲響徹了佈滿彈坑的街道，加沙城周圍的清真寺響起了對上帝的讚美之聲。 脆弱的停火協議發現加沙部分地區一片混亂，內塔尼亞胡的右翼譴責希拉·魯賓，邁克爾·e·米勒，史蒂夫·亨德里克斯，米里亞姆·伯格，華盛頓郵報，2021年5月21日 
 在BuzzFeed獲得的內部帖子中，據報道，Facebook表示，這一錯誤是由人工智能系統造成的，該系統將提及清真寺的帖子誤以為涉及一個被禁止的恐怖組織。 臉書與巴勒斯坦官員就被錯誤標記為煽動暴力的帖子舉行會議內幕比利·佩裡戈2021年5月21日 
 耶路撒冷的這座清真寺是最近巴勒斯坦人抗議的地點，當時該市的社區關係高度緊張。 臉書與巴勒斯坦官員就被錯誤標記為煽動暴力的帖子舉行會議內幕比利·佩裡戈2021年5月21日 
 “伊朗知道這裡的每一戶人家都住著誰，”一個在Turbat清真寺的男人告訴我。 伊朗和巴基斯坦之間危險的毒品資助的秘密戰爭|Umar Farooq | 2014年12月29日b| DAILY BEAST 
 1994年，伊朗當局用一個發展項目取代了馬沙德的一座遜尼派清真寺，之後爆發了騷亂。 伊朗和巴基斯坦之間危險的毒品資助的秘密戰爭|Umar Farooq | 2014年12月29日b| DAILY BEAST 
 “Palmyra, krc des Chevaliers, Afamia, Umayyad清真寺——我帶著它們到處走，”他用英語對我說。 當地停火是敘利亞令人悲傷的小和平|約書亞·赫什| 2014年11月18日|每日野獸 
 同樣，如果我們在商場或清真寺遇到我們的親戚或朋友，我們絕不會不認出他們。 沙特活動家Manal Al-Sharif談她為什麼要摘下面紗|Manal Al Sharif，促進人權| 2014年10月30日|DAILY BEAST 
 隨後，她對諾蘭曾經禮拜過的俄克拉何馬州清真寺的領袖拒絕出現在她的節目中表示了不滿。 Megyn Kelly的恐怖穆斯林|Dean Obeidallah | 2014年10月5日|DAILY BEAST 
 這座清真寺式的建築坐落在一片芒果樹林中，規模相當大。 紅年|路易斯·特雷西 
 他獨自進入清真寺; 他的妻子們仍然坐在外面的馬車裡。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 這是一座建在花園裡的清真寺，四周有一堵又高又結實的牆，四周是叢林和泥屋。 紅年|路易斯·特雷西 
 在其他建築中，奧朗·澤布清真寺是最值得旅行者注意的。 一個女人的環球旅行|艾達·菲佛 
 胖胖的Sikri站在山上; 因此，從遠處就可以看到堡壘的牆壁、清真寺和其他建築。 一個女人的環球旅行|艾達·菲佛